冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜

全世界同我入黎
停一停
諗一諗
係適當嘅時候做適當嘅野
唔好比仇恨衝昏頭腦
唔係次次都要有衝突先叫做到野
諗清楚先做啦大家
加油

冷靜啲啊大家

不分化 不割蓆

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

各有各做之餘
be smart
be humble

推呀 真鬼開始做野呀

生擒開記者會

剩係記得光復香港
連梁天琦最重要一句都忘記

唔好打人，保持冷靜

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

深呼吸

Push

比自己數10秒

冷靜冷靜冷靜冷靜呀

唔好咁易上頭衝動

冷靜！

五大訴求缺一不可
唔係出黎周圍引戰

Pushpush

不如814來個連登停粗口日啦. 和理非起碼比人屌左百九幾次. 咁大家或者可以平復下.

已經冷靜唔到 特別經過昨日散水一事後 加上今日機場人數
好難再令人信和平 唔阻人係有效
唉 其實昨日同今日都好燥底 係機場睇唔到咁多POST都還好
返黎見好多人話咩白費心機 講到罪人咁真係灰

push

係適當嘅時候做適當嘅野

Push. 打人係鬼

不如試下呢個方法，每人行多步？

推

BE HUMBLE! BE WATER!

冷靜

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

大家需要冷靜下 唔好比憤怒沖昏頭腦
大家需要控制一下自己嘅情緒先

冷靜啊！！！！諗清楚應該做啲咩

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

唔好嘈。咁嘈無用。拎張卡片。證件。身份證一齊比記者清楚影晒先再算啦。而家咁有咩用。記者先幫到大家

俾記者影咗先

唔係想篤灰
但係有冇人發覺前面有幾個mk係又屌唔係有屌 明明以往和理非活動嘅前線都係最理性同人解釋返咩事

大大力推！！！

[緊急分析]法！不！責！眾！

依家越黎越似班狗啦 行私刑傳到外國會點呀

我唔排除有鬼繼續sin動大家打佢就比人拍晒做料。

冷靜啲唔好行私刑
咁做同班狗有咩分別

天琦：你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情」，但佢懇請大家唔好被仇恨支配自己

冷靜啲唔好咁易比人煽動
咁做同班狗有咩分別
諗清楚先做唔好盲跟

【梁天琦致香港人】

致香港人：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心非常難過。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

再者，當本應解決社會問題的人選擇漠視社會問題，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。

我衷心祈求每位香港人都能夠平安渡過這個關口。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）

註：「在患難中的忍耐、老練和盼望」一句，出自《羅馬書》5章3-5節，「患難生忍耐，忍耐生老練，老練生盼望」。

聽日停一停機場活動

集中推818 同定死線 還原基本步

好好睇下天琦來信 吾好亂黎呀

今日係現場既 自己反省下

冷靜啲

冷靜好無
衝動就正中港共下懷
班狗同林鄭坐喺電視笑我哋咋

塞地鐵要停，咁塞遊客要唔要停？不如冷靜少少思考，入嚟傾下之後要點做

我都好亂

記住主線任務
係五大訴求

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

真係好鬼
救護叫讓開要救人，連救護都屌埋
仲諗住打救護？
從未見過前線係會咁失控，會同救護嘈
利申：唔割，但帶頭嘅真係好鬼，大家唔好跟風pls
留得言就預左俾人屌我p牌同垃圾和理非

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

都唔知做乜撚

請不要被仇恨支配